其實啲（扮）大陸妹 line 戶口係咪戇鳩，兩條友用同一張囡相做頭像

好多假相之後呃你錢
其實同緊男人chat

點先可以繼續傾？
我次次認係佢想揾嘅人，佢都唔理我。

曬命